11:11究竟有咩玄機

我發覺好多時候，係大約十一點鐘睇時間，時間都係顯示11:11，其實代表咩

Someone misses you

天意話你成世都係毒撚，搵個師傅睇睇佢

以為泰妍果首11:11

收嗲啦